whatsapp亞太區閪女人以為signal出事你就冇事?

成版都討論緊signal，連蘋果都賣埋新聞話故障，你個閪女人出去搵定工啦

閪女人，朱閪白鴿冇畀筆直你請打手呀？